手持n95就有閪吊既日子終於黎了

岩岩入左10箱

做利狗只有比人屌 唔會有女屌

樓主我屌你老母

關你能事

樓豬弱智仔黎

你有囡架啦喎

好彩禁蒙面法被高院宣佈違憲，如果唔係人人因為驚中沙士，帶曬口罩，正苦就尷尬。

你老母比狗吊

比你屌

然後比條女傳染

有無手足做緊炒n95師

樓豬搞乜撚要改名

忍唔住要割